有冇人覺得肥絲大隻係連尼住

有私人icon特權、開post永遠都秒回、點比會員鬧爆都唔bam

盲腸

-.-

肥絲 唔好bam我

你仆街啦

肥絲係連尼住條女

裴屍幾時仆街？

其實佢用得啱

肥絲識分 畀 同 俾?

唔係咩都加個口字就變正字
小學畢業未？

捉返條傻閪錯字就啱啦
咁撚煩吖嗱屌

佢弱智咪比佢弱智囉

笑左 有人衝出黎柒

唔係講緊肥絲